見倒另一個po瘋狂屌查飛狗，唔係好明

我成世人沒試過畀人查飛，好彩定點？

我都無，因為比正價d燈唔會著掛？

因為佢地用2蚊

大學時期被查飛狗女查過一次，趕住返去考試，當時唔知趕時間定點，堅係無名火起覺得自己被人當賊咁款。成張學生證“懟”落佢對眼前面1cm距離逼佢望。如是者佢怯到聲都唔敢出過完機就俾返我。

而家諗返起都覺得自己過分